港共最衰過中共

香港係有自由，可自由上網
但政府仲專制兼仲仆街過中共

五大訴求中
除咗雙普選外
其他都屬香港自已自治範圍內

政府除答應撤逃犯條例外（因實知過唔到立法會）
其餘三項都唔答應

最容易答應的，又係最合理的要求
就係成立獨立調查委員會
但政府都唔肯
包疪黑警

真係講真
中共都冇咁worse
印尼那邊，人地反修例示威，政府即刻宣布成立獨立調查委員會
就算伊拉克反政府示威，政府都識講，叫示威者俾多些時間我們證明我們有能力領導

香港呢，只懂包疪警察，程度令人髮指

睇住個局勢惡化，
睇住香港警隊形象暴跌，
都唔肯成立獨立調查委員，
係咩心理？

因為香港市民淨係得返黃同埋班得把口既藍
唯有用軍政府去令到班黃既收聲先可以解決件事
可惜既係香港人係唔識驚

唔係馬大陸 中共一條都唔會答應
對話都唔會對 直接派一大班武警出來被消失

其實應該話港共好唔得過中共
林鄭絕對係 CY 10.0

On撚鳩
港共咪又係中共

逃犯修例過唔到
係因為自知在立法會會衰
實唔夠票數過

但港府做野同中共無分別
甚至仲衰過中共

港共咪姐係支共
不用分得那麼細

全部快啲死清光

澳門個氣象局局長
見自己掛十號波掛慢左
已經引咎辭職

香港班警察高層
面皮仲厚過ICC